你住過d酒店旅舍有冇執笠

涯唔涯得過武肺

捱

點會執呀

冇呀, 萬國未執

邊有咁誇

台北住過既紅米執左

次次去日本都住青旅,但係呢D時勢應該冇人會住呢D啦,用其他人同房/共同toilet真係好大風險
如果下年去日本都係住酒店算
日本膠囊酒店/青旅係咪執左好多?

APA Mystays點會執

台北住過果間無執
不過D STAFF換晒人